做過/做緊intertek嘅入黎

summer helper下個禮拜開工

做左兩日 太悶 唔做

你係咩post？hea唔hea架

之前做過，傻仔工

好多年前做過 入錯部門可以OT O到趕尾班車
講緊係SUMMER HELPER

覺得如何？會唔會逼你ot

咁癲 如果唔o呢 會唔會俾人屌

ot 自己話事wo, 做送板位最正

我去in個陣都見到啲阿嬸送辦

有班後生既送，呀嬸點會送 有時d野好重

佢係用手推車推住啲嘢 着晒制服咁

咁唔知啦 ,我係幾年前返in腸既

做4樓每到月尾都要預ot到9點(上年做過)

如果同super講唔o得唔得 又或者o到六點

幾錢 啲人事如何

Bv 前員工路過

o 到六點？ 8點先收工喎清

summer 做9-5

好似38-40左右 人事ok既，果陣做送版，pack版 野就唔係好多，但做lab就死硬

一早講定都可以唔o 不過佢塊面西撚到我都唔敢日日講 （ps有fd做過test蠟燭果邊未見過佢ot

Ive intern?

會呀 做緊

講緊第一日？

C comp?

好似ot 一星期o夠20粒中 會有額外多幾百蚊，所以d人會瘋狂ot

22呀

係…我果時淨係想快d走 見d人明明唔洗做咁多都要ot幾個鐘我覺得好撚癡線 可能仲細唔係好明呢d心態

peak season多job嘛 啲正職staff仲遲走過你
屌唔屌就唔知喇 當年做啲人都幾好嘅 而家難講
你唔想O咪睇吓有無得轉組

做lab係咪好悶

同hr講得唔得

我意思話第一日返工之前

no la

咁容易轉tean嘅咩

清做緊幾樓

岩丫 因為你細冇生活壓力
依行唔ot 份底薪跟本就唔夠生活
所以個個冇事做 都拖到收工先做

聽人講有時做得快會比啲ft屌 係咪真

做lab 不了

lab狗路過
不過我唔係做消費品

你覺得呢行前景點

我果時做intern 見過做得太慢比人屌
太快就冇見過 太快做哂會冇野比你做就真
之後悶足成日

但係依家peak season應該唔會冇野俾你做掛

咁要睇下你做乜位 跟乜人
因為summer好快走 教完哂又差唔多走
期間你做錯佢又要執手尾
所以好多人都唔教 比你做下下欄野 執下頭執下尾就算

邊有可能唔使o
唔o請你返黎把撚咩
起碼summer o都有鐘錢

Testing lab啲閪工就咪做啦

十九行業 十九公司 十九工作文化

唔洗問啦,依行係0呀,比你升幾級都係20K都冇
拿拿林考政府工算啦

有無人做過火炭嗰邊？

CMA?垃圾中嘅垃圾